居屋仔同公屋仔係咪一樣

差不多lv?

係

有冇詳情

居屋先平過私樓少少
但鄰居質素爭私樓十條街

公屋起碼叫平
有停車場
俾人投訴會扣分所以無人肆無忌憚日日夜夜拉檯拉櫈
居屋

你應該公屋仔
公屋=0資產
居屋=坐底5百萬
等於幾架法拉利 點會冇分別

咩叫幾架法拉利 佢賣左訓街？

咪同公屋一樣

公屋好地地點會收樓 你就傻

大把公屋仔開靚車帶靚錶

屋企居屋 十幾年前百三 而家都升到就六百

公屋贏晒，食公屋妹

係咪你有先

雖然連登少討論居屋
但唔代表居屋cheap

咁你住咩先講到居屋唔cheap

公屋仔no.1

外型同公屋一樣
政府點解本身會起居屋，係比d買唔起私樓嘅人買，只係宜加樓價不停升，居屋個價值咪高左囉

幾架牛肺法拉利

咩意思

咁又有私樓同居屋點計

咁你渣緊咩車 戴緊咩錶？

高登仔同連登仔係咪一撚樣？

邊個話公屋仔冇錢，其實好多有錢
我有日去咗屋企樓下車場睇
新款Benz BMW 掃把佬 林寶等等都有
真係O撚左

俾你廿年前有一百萬，你會用嚟買居屋，定係租一世公屋？